生日條女唔買蛋糕俾我,我發脾氣走咗去

其實借啲意發脾氣去揼骨,我根本唔食蛋糕

可能佢想專登激走你

你以為你好識玩
其實佢仲識玩

做得好

裝咗cctv,條女無出過去

亦可能樓主只係其中一件